[突發]Magic辭職

Magic其實建樹唔多，公開言論罰款就唔少。來左幾年湖人都係未重返季後賽，錯失左n個球星加盟嘅機會。

2018年6月27日新聞

根據美國媒體報導，湖人名宿、現任總裁「魔術師」強生在受訪時表示，如果湖人在兩年內沒能成功招攬大咖球星的話，他將引咎辭職。強生這番話無疑是下達了軍令狀，逼迫球團高層在今年或是明年夏天的自由市場上引進好手提升實力。

強生說，我們不知道自由球員會做出什麼決定，這是我們無法控制的事情，所以今年夏天如果沒有找到好球員的話，還不算是失敗，我們會把目標放在明年，如果明年夏天還是沒有好球員願意來到湖人，那麼我就算是徹底失敗了。

強生強調，「希望大家給我們時間，如同我在接受這份工作的時候所說，如果兩年內無法做到這點，不用等老闆解聘，我都會主動辭職的。」

突發，成個教練團都走晒了。

咪買左我皇囉

Thank You Magic

AIDS

一早啦

WEAK AF
what a shame to be a lakers fan today

佢自己先係垃圾果個

隊友廢..
教練廢....
職員廢.......
總監廢..........
ceo 廢..............
但永遠都唔係lbj 廢

球皇萬歲

LBJ算唔算俾Magic撚鳩咗

一單還一單，佢自己上任有講過自己嘅未來目標，冇達到而引咎辭職

嘩 即係湖人下季都無運行？

算

上年講左成季LBJ廢
然後PO打服晒d人姐
今年又講左成季LBJ廢
係咪你身邊多詹狗咋

你d lbj fan 係咪腦裝屎
家陣邊個撚邊個
又係你自已牙斬斬話帶11 件垃圾都入到final

woj三連彈

幫lakers 揾到lbj 返來囉

lbj 夠無達到佢自已目標,
又唔見佢走

唔好講你啲 講個啲
唔關我事

Magic來左兩年喎，出年LA唔入PO咪走囉，你慢慢期待

LA嘅優勢就係佢個朵，LA要保持競爭力就應該將重心擺喺吸引all star level嘅球星加盟/續約，對球迷、球隊戰績都有好處。培養新人都好重要啱，但連續錯失球星加盟嘅機會就真係抵死，絕對唔適合坐LA。